又到六月。。又係DSE雞出嚟伸手嘅時候喇

癡撚線啱先見到幾個post
去台北要幾錢 去緬甸會唔會死都問得出
仲要有真心膠答
關於入台證 旅遊保險嘅post呢幾個禮拜已經見到好幾十個
問之前搵下資料先唔係咁難掛

再過啲就咩
想問台北x日點玩？
台北x日行程應該點？ etc

一班大種乞衣出黎乞食，屌

再隔離一兩個禮拜就會到
"聽朝飛, 但係passport 唔夠半年期, 點算?"

負評又唔出聲

今時今日去台灣google下就大把教學 班友懶到
送埋入口

Btw 依家去日本同去台灣洗費差唔多 寧願去日本

grad din去邊到買衫好

賤種乞衣點都係偷偷摸摸

呢個post仲惡撚過共產黨

台灣簽証問題

暑假一定會仲多

住同食已經差好遠啦

班DSE雞有撚錢暑假去咩

而家Wikia想點

我去東京洗費比台北多幾倍喎..

開post量？

其實有咁多人仲肯真心答係好事壞事

伸手黨多到呢
反而有啲fb group 仲高質
唔做功課即刻畀人屌

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你
唔係未睇過嘛

我東京 台北 大阪
都係用得5000左右

可能我唔大洗

唔係 city 咩

去台灣行程應該點？
人地唔識

伸手唔撚比？
人地起碼唔會收收埋埋
願意將問題向大家分享

去緊台中。。有冇咩隱世食店地點推薦？

你自己咪又係咁 博乜撚野姐傻鳩